點睇joe仔覺得有人為左打散高登呢個自由既論壇而整個更自由既論壇出黎

「好難估係咩人做，但純睇目的就係分化高登。你話邊啲人想分化高登？我諗都應該唔少人，有啲人覺得高登係幾自由嘅平台，好多人喺度暢所欲言，你知好多人又唔係好鍾意啲咁自由嘅氣氛。」他認為，有人希望打散高登。

林早洩條撚樣都幾契鳩弟

如果佢自家apps係好 佢所講嘅一切根本唔會發生 而佢一直擺明hea尻啲會員 成日廣告前 廣告後 唔去改進個apps去怪尻人

吔屎啦
上高登係因為佢自由過其實當時既討論區
即使layout 柒，速度慢，都一樣上佢
點知係佢手中越來越衰，不思進取
而家有呢邊每樣都好咁多，仲上佢托柒咩
同啲大陸狗一樣人地埋佢堆就係因為佢叻佢威佢勁佢醒
人地走就係人地忘恩負義唔識飲水思源妒忌你想打散你
呢啲思維做ceo
屎都冇得你吔呀死傻鳩